🇳🇬 世紀台風山竹都唔夠狗鐵信號故障勁🤣👍🏻

我等左9個字都未有車

樓主又串我地港鐵手足

@特西

山竹果日我遲左半個鐘
今日我遲左個半鐘

山竹個日冇遲 今日遲左1粒鐘

ching九龍人？

巴士就算你放針都完勝狗鐵

所以之後個日帶假都好合理

🤣🤙🏻🤙🏻

等多過3個字應該請假啦

香港不嬲人禍嚴重過天災

9個字 我2粒鐘啦😆